有冇巴打覺得Dr.Dre型到仆街?

一行出嚟嗰下型到

Its the motherfucking d r e
Dr.dre !motherfucker

D O double G

瞓前一推

How about 2pac ?

thug life

West side

又係侵

btw Still taking my time to perfect the beat, and I still got love for the street

It's the DRE

Beat正既
可惜歌詞唔係佢自己寫
佢都發掘左好多勁人

Nigga try to be the king but the ace is back
我覺得呢句超正

都鍾意 之前都有開過post

Snoop dogg eminem 50cent
仲有呢幾年嘅kendrick lamar?
我淨你識啲大路嘅

當年提攜eminem
到dre 有事 eminem 幫番佢

MVP, shit, this is where the trophies at
D-R-E, yeah, this is where the dope is at

冇記錯當年N.W.A都係主力做beat?

係

Smoke weed everyday

Dj Yella